黃之鋒入一入黎，有個問題想問你。

(黃之鋒赴美爭取議員支持香港民主訴求 稱人權條款應加入貿易談判)

(0034 I hope XXXXX(lag機聽唔清楚) by passing support to add human right clauses into the trade negotiation................)

在下愚昧，請解釋點解要將人權條款加入貿易戰談判???

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

非分化，非吵交。只想知道背後;理念

路過，唔太明你想問乜

隔離post先講完

將香港加入貿易協定
對香港唔守信=毁貿易協定
可以加關稅etc

但兩邊其實冇可能會咁簽

利申反對佢咁講

黃之鋒先生話將人權條款加入貿易戰談判。

其實我都唔太明，乜係人權條款同點解要加入貿易戰談判，所以想問清楚。

有無link? THZ

即係如果香港冇自己，美國唔會同支那做生意

利申： 鳩估

推畀Gphone同Hocc睇，希望佢哋出席聽証會時唔好再亂up

我估計人權條款係用黎保障香港人嘅人權，細節基本上都係言論自由之類嘅野。至於點解？我唔明白點解你要問點解？有多個保障咪有着數囉

我試代答：
1。增加對付共黨既籌碼=加大壓制港府做衰野既力量
2。共匪在關稅問題上基本是無可能贏到老美，他們極想妥協（你可以看佢今日出既經濟數據，佢既轉型計劃令6大內銀瀕臨爆煲，內需轉型由貴價品轉到耐用品），如果加埋條款落去，共匪有機會為妥協而少啲對香港出橫手。

不喜隨插